華美倫巴塞合約曝光「乜都肯試」

曾效力巴塞隆拿的華美倫，當日加盟「地上最強」的合約細節近日曝光，內容指華美倫願意踢場上所有位置，更神奇的是「其他運動」也包括在內！
click here..
中超球隊出40萬鎊周薪挖山齊士

網站Football Leaks披露，華美倫為求在巴塞博得上陣機會可謂盡心盡力，這個前阿仙奴隊長的合約列明「盡最大能力融入加泰隆尼亞社會，學習加泰語言」，更神奇的是，合約尚有一個價值10萬歐元一季的條款，指華美倫「願意踢教練認為適合的所有位置，或者在其他運動項目中上陣」。這是否代表華美倫可能會代表巴塞隆拿籃球隊、手球隊又或曲棍球隊比賽？

無論如何，華美倫在巴塞經歷飽受傷患困擾的兩季後，已轉投意甲球隊羅馬，這特別的條款也只能在球迷腦海中實現。（）

岩啦 做醫療團隊幫手吸傷

Typist

雲爺爺棄子仲有咩撚野用